點解油塘會有200幾個藍絲突然出現？有組織？

定係純粹個頭多廢老？

藍田油塘好似真係特別多

有狗竇
講咗好耐啦喎

樓上就係警察宿舍

邊到見到老人

全休班警同家屬

犬隻宿舍？

大波Man 都叫吹過下雞

黑警個竇

油塘站附近係紀律部隊宿舍嘛
一定勁多自己人

唔好咁睇得起佢
純粹因爲果度多狗竇

油美苑果堆大部份都係狗竇, 落嚟唔洗5分鐘

狗屋梗係多狗,其實唔應該係果度搞

個樣都衰過人

油塘有11座公務員宿舍，入面大部份係狗竇

無人記得「中二民團」

肯定有群組啦唔係點會同時出現，不過我地都有

個男人（上圖左面個個)，光復屯門出現過，佢打人警察保護佢，比人圍住，夜晚發生

都要小心呀